[I/A][日服]碧藍航線(15) 負責開POST既人出金裝

IOS:

AN:

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介:

艦娘排行:

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖[/quote]

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

提提大家：

藏王重工10金箱賭局

1抽胡德？5抽翔鶴？十抽五航+企業？你唔係以為咁樣就叫歐掛

玩哩隻驚要驗血睇下自己係歐洲人定非洲人又點會靠賭艦哩啲7%SSR嘅街貨野
真係想知自己咩血統嘅話，當然係開明石油嘅金箱睇下中幾多隻金吊臂啦

個個都唔肯開

少入黎傾麻, 唔敢開

係咪有巴打用緊命運女神, 可唔可以講下

答返依位巴打，我剩係用黎打魚雷 不過覺得佢兩招技都係提高生存力，唔錯架

拎左1001唔開

睇黎我都係練埋佢, 遲d整個皇家3dd 前排先

咁sr果d呢 突到ssr得1個

兩隻女僕

M痛

其實冇咩所謂
獨角萬能可以秤先
標槍零波都ok
女造神就可能中後期先有用

等左好耐原來1001個人唔開

命運女神我覺得推10圖會好有用

有冇人解釋到命運女神射D雷出黎唔係完美扇形??
其他艦一定係完美扇形

SOR 囉

新post留名

3-4係咪應該撈到一航戰畢業先再推圖？

至少都各一隻先走

留名

有一對 但畢業遙遙無期

克爺換唔換金標槍好？

咁推圖先啦，仲有夕立要撈

換, 金標槍

會唔會唔夠防空

係佢飛機飛起之前搞掂佢

岩呀

今晚就轉支援

雖然而家胡德係可以秒到企業咁濟

胡德有冇邊枝主炮好用, joyme 推介個支麻麻地

410/381

個人用緊381

我係用果枝

我依家發現, 原來我係用410, 佢射出黎d 炮散開晒

就係呢支, 係咪好廢

-40
MISS
MISS
MISS
MISS
MISS

仲有垃圾3色蛋射一下
人地射3下

不要再說了

我依家諗返, 好似係為左胡德唔好場場拎MVP搶晒經 先換左上去

用緊呢個 可以嗎

轉自推特@mi_398

太慢

同邊個XXX好D?

收到風今晚支援換企業

集氣高雄

又出左赤城，加賀你去邊

細個嘅大黃蜂
大個咗就不了

皇家隊 前排除左貝爺之外 大家會落邊兩隻

而家d炮巡爆哂上100 冇經又唔想打
其他個d自律唔係好掂

MK6號稱現版本最強炮

歐到

最緊要係易刷
同SB2C一樣居家必備

痴撚線 原來攞咗1001唔撚開post

hood唔會用mk6

用邊枝

381 不過我厭戰都冇用MK6，用380

有快用快
410 or 381

推介410 he放火燒替袋
推圖演習都勁
381 ap 相對難用d

我個人喜好381，當通街都皇家隊既時候，自己隻胡德快人兩秒開炮就好重要。

不過其實你齊隊滿lv結晒婚打演習進攻用410/381都已經冇分別

2隻410, 厭世MK6咪得囉
等德國381改

打個5-1H都出金圖
我要紫呀

be real

升完標槍金圖就冇用
白同紫一打一打咁用
仲有7架巡洋要改
打到2046

明石真係好撚狗 我爆撚哂錢就2日都唔比金箱我
冇錢就係咁出 屌 直頭想用石刷新

不知火賣架 又鬧明石BB

赤城加賀卡lv 又唔夠金布里唔想番去刷呀

我都係 卡90lv 刷又刷唔到

用住翔鶴瑞鶴先囉

全清第6章都有小小吃力

刷緊伊沙 仲未出到一隻

雙90果陣格硬刷左2赤1加 再加返隻金毛滿突

平均1.5日有1隻

標槍 最後招技有冇加攻效果 ??
要成2張金纸 好貴

衝到少校唔衝了SAD

雷擊buff

6章是但2前1後都全清啦
7章仲易過D高爆巨炮
你去刷下4-2升LV先啦

冇EX技咪同冇改一樣

隻game都幾缺錢

2日唔搞野就有好多錢

改完小天鵝同標槍之後HARD打咩好

驅
仲有命運女神

10連造又出貝爺
一隻想要既野都冇

刷左6-2 差唔多2星期, 一張155金紙都無

金裝真係等開箱算

155我打左2日 有一把 打6-4打左4日都係得3張

吸下啲歐氣先 刷咗3日都冇

POI好似係全SERVER同時派

刷左幾日出左3隻poi 8張圖
其實最想要係升LV+紫料
都已經唔CARE有冇夕立

課完買到50lv包 50幾下都冇金皮

終於改好

我都係今日改好 而家冇晒錢

想問問改造，只有特定既艦先可以改造？

當然啦

呢隻真係小天鵝?

咩裝備, 咁抽得既

紫高平127+6, 金5連魚雷+9, 維修箱, 酸素魚雷+6

魚雷轟落去乜都冇

呢隻我一直覺得勁過好幾隻T1

又低消
帶啲冇咁高LV嘅升好好用

咩池

600

想買

今日開咗支金105防空炮，想問下有邊隻啱用？

上到70LV打日任真係另一個世界

本身50lv日日都係0金，今日肝到上70，3場加埋出6金，媽啊，好感動啊

金箱任好多時都係得3~4個
我反而50lv時試過一場3金箱

我50lv成個星期冇開過齋

跟住嬲嬲豬，一鋪由68肝到上70

但本身郵箱蓄埋蓄埋既油就

我打3次都係得3個 同50lv無分別

打左成個禮拜
得1件金恥 其他全部紫裝

好撚多慧星

點有彩箱

清任務就有

三日先得一隻赤城BB

平均型, 前後都得

仲有廿分鐘 支援會轉咩呢

舞鶴轉是但一隻航母都好

下星期三笠

最後兩分鐘

牙哥支援集氣區

又高雄

高雄 最後一隻金皮要黎了

高雄都好 卡緊90lv

今期紫色有獨角獸換

每日一隻

日服error 65535 ?

屌 高雄
又係一隻突滿左既艦

係迷得我入唔到GAME 話不明唔知咩
利申 大湊

再見了 養你咁耐就係為咗宜一刻

你的血是什麼顏色的

又死ser 執柒左佢啦

渣ga

入唔到

大苦主

我呢邊無事

又冇事了

屌又高雄 多到賣 比隻愛宕都唔得

每週任務d獎品如果過左一個星期唔拎會唔會消失 ?
冇位放紫布里了

唔會有愛宕

限定架

聽日就消失

係咖咩 新手果陣食金布升 依咖多到要賣

LV70既日任真係開心D

係咪已經叫齊裝？

3-2成日都係最後一場出王又出卒先封路

金紫藍圖我都想要 金你唔出都算 你連藍都唔出俾我 我都係想改造隻小天鵝姐

BTD 紫油箱

要入定去卡位

艦隊1: 皇家隊
艦隊2: 重櫻隊
艦隊3: 白鷹隊
艦隊4: 蘿莉隊

SB2C好用過BTD?其他欄好難抽

6-3真係有夕立?
我見王關掉落得紫色既

A勝無圖喎

6場S勝 2場無圖

都市傳說
有都低過6-4個機率

63LV得千幾油有冇可能聽日內衝到70

第4隻高雄

魔法石攻擊

除非唔訓 冇限油都冇咩可能聽日衝到70

遲過我玩既都已經高lv過我

唔好發夢
比你無限油+3倍戰鬥速度都唔得

我67都未諗上到70
63就係到FF

一日一LV幾乎不可能

出多幾隻船唔算難

得幾隻金布里應該比光輝定貝爾?

無聊睇下comment
yorktown既好多切嗣

跌左山城升撚爆成佢先 好撚正

貝爾

68一日上70揮手

唔好理有幾多overkill，鋪鋪出6隻船打，一戰有59經，自己計要打幾多戰/場，再自己計下數

我就趕到星期六果6個金紫箱

屌咩

唉屌 原來我block左樓豬 攪到以為冇人開PO
上個PO 1001又唔開

刷左成日終於撈到夕立
不過都係要撈多3張金魚雷先走得

估唔到隻高雄 我要係換番來

下次活動幾時 呢排忙完想睇下有冇機活動前一頁100
無課控油真係好煩 1+2練90果堆刷6-4
5000油2個鐘內己經可以差唔多消曬

等睇曬船

山城改 可以點姐隊？

係10章燒左8千油仲未見神通

其實每個AC係咪set左有乜野係會中有乜野係唔會中
企業 歐根 高雄 牙哥 都中左幾隻
反而其他SSR好似唔見影咁

我連10-2 10-3都未出貨
唔好提神通

點解可以打得咁快
而家仲係第六章hea緊

佢地大陸ser

點解我依個server唔係換高雄就係換光輝
成455個章冇地方用

我都未有，個個都話高雄都易出

抽之前 結錯手印

IKTFB

高雄光輝突滿有突N隻都未見過胡德luckyE貝爺

真係好易抽。高雄出咗2隻。反而其他金好少出.

Unicorn.改

唔知嫁 見佢改完幾勁咪改下
本來一隻戰艦都冇諗住升戰艦唔知改完唔當戰艦

大陸ser玩得耐嘛

大陸啲人話係最強道中隊後排
攻擊frequency高
清小兵有效

算唔算最勁就真係要打難野先知 我最高都係開到7-2
不過道中佢又可以開炮又有飛機放係幾正

日服肯出波特蘭改未

最勁
唔係要半改咩

推到7圖係咪可以收番埋印地
完全冇力

但滿改有skin 好難取捨

狂賭膠响小型連牙哥都無一隻，真非洲決定。

改2隻囉

人地beta服打到10章喎
(姐姐改左)

你仆街了 我頭先係出面睇到一車車牙哥排住隊沖入你碼頭

佢味buff之前就係半改
依加buff完好似全改勁

牙哥fes

新post留名問野
1.雖然有厭戰但唔係好識玩
下下開技都打唔中人想點
2.指揮官升到50lv之後發現好快就冇晒d油
想整返隊道中隊
但我啲前衛裝好廢,整弗萊徹小隊又好似唔夠做
應該點做好

補圖

高cost到爆既道中隊

刷關用打王隊

厭戰打演習有用啲 PVE冇乜機會帶佢
弗萊徹小隊屈lv同裝 唯有刷多幾枝炮同魚雷 但日服我諗最盡都係打到5/6圖...

道中克里夫蘭+獨角 最少夠打6圖道中啦

去3-4刷lv啦

agger 成手好牌 只係唔夠lv

要突滿晒兩隻

0破弗萊徹小隊撈完3-4 就收隊
之後就玩滿突1+1 or 1+2 小隊

唔夠打咪突
我就突滿冇壓力 你可以試下唔突

7-3箱
地獄貓

其實道中清兵幾好用
不過飛機招技要5lv打上先開始見效
利申lv100

最強艦戰唔好咩

冇玩咁多空母
第4架

日ser冇依招技？
我改完之後 唔見標槍出依種發炮模式

ex技喎，可以升喎
你lv10啦咩？

開埋近代化上面o個格技未

改哂嫁 原來10lv 先會改變攻擊mode

1lv都有 得幾粒少到miss左而已

7-4駛唔駛咁多敵人
成半張圖

唔係改野既根本唔洗驚

搵到18號有人放左外掛APK出黎, 今日有人叫冤枉

一日就ban
凝混ho ball

wa屌
等左五個幾鐘
果幾條友郁都唔郁
STRONG HOLD

個個都HOLD

怯你就輸一世，大家鬥硬

有日鬥HOLD真係HOLD到唔記得打一場

成堆破萬痴線佬,好彩有條8000咸魚打左上黎,洗走晒佢地先算

到時就係人洗走你

大家鬥hold真係好無癮

假期留起屋企, D油真係倒水咁去

有時有d人打1場 都無用架 唔夠30分差距
1分都唔加🤣

唔夠錢突高雄 貝爺 胡德
仲未出伊沙

少到見唔到

錢真係好唔夠 而家有兩隻都冇錢突

差三隻 一隻係伊沙 其他唔知咩黎

（我都block左）

其實有得睇
日本wiki準d
有主角一定係另一隻主角

錢永遠都唔夠

我都奇怪全隊裝左高爆做乜有穿甲射出黎，原來係標槍

慣左成隊出去打順便升埋lv
d油燒到呢

全隊好呀，升到指揮官lv70

我都係咁..寧願上5船35油 都唔上20油1+1打
冇經硬係覺得好似哂左咁

睇你睇重時間定油姐

反正養生期
D油多到用唔哂
趁而家推多幾幅圖
升多幾隻艦
打多D裝
到時出新活動
出擊組合都易夾D

我1隊50油

推緊9圖，1隊53油

大家升得好快 一日玩足24個鐘？

一人一個最愛既艦
我先BIG SEVEN

BIGSEVEN 招技係咪升到7LV 就變到最勁

LV10都係睇運氣的技

7隻

唔好咁孤寒 出多幾隻船咪快

點解我卡左係准將到升唔到?明明有+分

大佐先岩

要頭1000

1千名

日版大佐=上校?

將要升果班
接1200油任務
再加上寮屋keep住食+5000料理

最重要就係要打演習 打齊
經驗值都升唔少

油耗 其實要撈艦 刷武器 先要考慮
目的係升lv 就唔好諗點慳油

軍曹
少尉
中尉
上尉
少校
中校
上校

最簡單既方法係獻祭肝臟同信用卡

正解

唔關日唔日版事

日軍軍階 校=佐 上=大

第三枝金油壓

你啱

9X金改圖

唔好提啦，差一粒先改到標槍

今日打5-1HARD又出

我都stronghold 左9張金驅圖等下隻主角改造
改左小天鵝同標槍
最近走去打金巡圖等出神通

仲出驅?
出吓戰列會死嘅?

大家都係主角點可以得一隻有得改

我繼續驅逐，升定隻命運女神打10圖

打完排名有冇話有d咩送?

戰功，等你可以換黑肉/蘿莉/金布里

送千幾戰功, 只需要拎個番號一次

7-4隻雪風D彈幕好惡

仲有金箱等你換

有咩蘿莉一定要升?

如月

休息緊去左睇人玩艦c

d野多同複雜到唔明玩緊乜

9點驗血時間
0油

同羅盤玩遊戲

而家應該好d掛
我果時拎武藏真係玩緊運game

打活動有導航 不過道中勸退同公費旅遊
你打少次活動拎裝就食住屎咁打活動

又忍唔住買左幾個戒指

玩左兩星期仲係單身狗

UNICORN
BAM

咁既話戰功隻黑肉 都要bam

冇胡德有冇人權玩皇家隊

鬥長命 keep住賭艦

BTW 最簡單既方法 就係貢獻你既荷包君

無
後排3隻幾乎無得走

而家pvp分11都難攞😔

等到有得換都可能未賭到

好易睹, 果個POOL金船唔多

每個時段拎到1~2次都夠

F5左一個鈕都冇人打

原來厭戰無大型艦 我成日建特型唔怪得未見過

結左13隻婚 買戒買到窮

課長

結左15隻
至少都仲有十幾隻想結

係獨角獸太少血定我唔夠LV
6-4打3場到就無血

POI 好少血 成日死

我家隻POI 打5-1 一場冇1/4血

我岩岩先知星期日個素材關三隻都有得打

你打得呢句黎都入左一場啦

第7隻厭戰
可以召喚神龍換胡德未

抽到紅髮既ssr輕巡
但係見到第一頁張圖得T3

剩係清左箱

碧藍吉祥物聖地牙哥

牙哥先係最強

見到兩隻建造4個鐘 以為好野 原來白皮

205 估都唔洗估邊隻
但我比較想要胡德

值唔值得練

終於有張岩用啦

收到wind 7日後換厭戰

牙哥老是常出現

（指揮官89lv只出過4次

快D出三笠啦, 好想瘋狂賭船

6-4道中要胡德+獨角獸先得

yeah 千五分袋袋平安

89lv應該係初期果幾個server

重巡畢業炮

中左好多牙哥 突滿再換左30章

想問下飛龍蒼龍有冇需要突滿

重巡wfc
想要貝爺炮

-60章
肝啦望

每日1發小型求牙哥

終於中埋企業 屌你老母

155刷左我成2星期都整唔到一把, 開箱淨係得金吊臂

升完其他船換返企業上黎解日任, 真係一架頂2架

夜晚晚超多水魚拿拿臨打完訓

就60lv都未有

我66lv 你放心啦

第一日玩就有

嘩 真係好好

航母求其啦 大把選擇
無胡德寶寶就真係無得救🤧

只要肯拎出你張魔法卡

重巡貝爺WFC?
我要127高平同好多好多梳魚

玩手機game真係死都唔會俾錢

咁你只會比GAME玩

重巡貝爺127高平梳魚 WFC?
我剩係想快d C93出本子

呢隻我都算玩得好happy
反正我high就得 到真係玩唔到未最多唔玩

唔俾錢咪比時間囉，各有各玩法

唯一一隻唔洗課金就可以玩的艦娘

依隻驚唔比錢其實真係問題不大，忍下手唔買skin，開齊宿舍位，用送既石買2隻戒指之後都真係冇必要課

D金船有得換真係慢慢等換算
又唔係無就打唔贏

我想要胡德啊

點解吃喝殺數差咁大 正常？

咪係 呢隻根本唔算pay to win game

飛機數黎
傷害好接近

個殺數係打飛機 右面條野先真點總輸出 ？
玩左咁耐都唔識睇

咁一場裡面總會有尾刀狗
好似係

其實係肝咩有章拎

Yup
邊會有咁多敵人俾你打

光輝呀 好想要

退艦囉

你數下對手真係有30隻船??

胡德希望你2日後支援出來

彈鏈升幾多條+10好
定係升維修箱先

皇家隊最少一人一條啦
胡德再多一條

刷sr艦？

鬼知咩 d船出黎啪啪啪又冇一隻自律由佢打唔睇啦

藍底紫底都有章 刷3-4一日都十幾廿章

到底幾時先復刻吸血鬼

彩雷真係痴線 邊有料升

有胡冇厭🤧🤧

用咗成星期終於滿改山城

又見到d人一車車牙哥甘出

買左個支援真係成個ssr拎到？

係呀 係唔係好夢幻

想問係咪得一開始個祕書艦有得改造

唔係 而且我地唔知你講邊隻 標槍?

真係既話咁唔洗抽都有好多ssr啦

可以咁講 但係好多時唔會出你想要果幾隻俾你換

yes
另外見到有個叫標槍改 係咪抽/換？

部份艦出咗改造 你可以改造佢地 不過有排升 新手可以唔駛理住 記住每日打hard關就得

波特蘭改未開放

勁過頭唔拎出黎

有咩勁 唔知陸服野

係重巡裡面高機動,高耐久,有輸出
唔放印第安當無左一技,二技全隊減傷

不得了

個膊頭同隻腳

膠多終勝

射到虛脫

預2個時段玩唔到搶個第一自high 下

次次都係對面發動自己唔發動
叫咩企業，叫幸運E啦

上頭1000難攞多分 不了😡

上到頭50 f5極都係全盛皇家隊，點打

一齊用皇家

我覺得第一頁要加埋呢張圖

If you cant beat them😎

皇家隊只要前後都唔過12500我係會照打

Delete game

哇哇哇,射爆

一航打皇家絕對有得打
最多SL下

死左圖 咩來

FBI唔俾你睇

IMG要入去再f5

蘿莉： 你班叔叔好變態

高雄愛宕

我要報驚了

就快去到明石任 8-4通關1回
我仲停係7-1
要清哂第7,8章
我諗2-3千油 都唔知夠唔夠

開頭睇版頭 以為好多地方會用127mm MK12
但發現而家主打PVP個堆得胡德放得落
DD大部份都彈幕流

本身dd支炮大力極有限
所以唔係彈幕就魚雷

駆逐艦・親潮
「本日の演目『親潮ちゃんのざっくり紹介』・通りすがりの皆さんさあお立ち会いあれ――姉はクノイチ、妹は人形使い、渡る世間は驚くばかり！舞鶴生まれの輝く二水戦、南洋の海あちこちいざ大活躍！爆雷で華散らす艦齢5歳、建造の運命ははて、如何に～」

潮

線控魚雷

妖精耳

朝潮呢咁

邊個仲會玩?

利申:冇玩過

認真？

堅野黎, 隔離秋活E4, 中規模活動
利申: 有玩, 等緊攻略

btw艦C連post都冇?

好耐冇玩 而家係咪仲係羅盤娘話曬事?

個post係動物台
我都無玩好多年

如果冇就唔係艦C
變成少女前線咁易啦

終於搵到, 仲少part過呢度

仲有第1場既運game
唔知仲係唔係刷閃之後第1場就比人大破返屋企

唔係, 有帶路系統, 個編成唔夠史實既艦既數量有機會溝,
入boss有索敵要睇, 唔夠都會溝
羅盤娘而家係活動圖唔係以前咁屈機, 雖然都有D影響

刷閃之後第1場就比人大破返屋企<<呢個是常識吧?

仲有你漏左派埋雙重支援然後第一點被大破, 雙支一齊番屋企乜都冇做過但資源照食, 另稱公費旅行團

我玩果時係唔係果一刻果爆隻boss,boss果行大血會回血果期
刷閃點都辛苦過遠征拎資源

好彩而家冇零時迷子呢樣野
以前堅係辛苦D

會唔會又好似曉咁刷到仆街

呢隻好多地方都直擊我

黑絲
長耳
平胸
孖辮

不要再說了+!
打極都唔出

痴撚線,明明咁得意

唔撚係掛

蘿莉幾時出婚紗呀

大半個map都係開點解密,
真係打boss都係得一條路

1000場唔見夕立

蘿莉

fbi

iktfb

要結GE有冇都會結架啦

一見到呢個skin就諗起最愛既獨角獸冇左半個頭

又高雄 第8隻

一隻都冇

想問下後宅二樓值唔值得開

上次夏event仲痴線 關關都聯合艦隊

唔值

值

回復心情用
長時間用同一隊肝就值

課長:值

艦C撚狗驚

真係依個skin，我即娶

2段時間演習無打估唔到手頭有個衝上第4打佢有12分

嘩, 引死人咩

好撚正呀屌 本子呢

全日都遇唔到12分

通常手頭上對手一個時段分數差距可以多1分,今次2個時段有人生性就多2分 唔係我本身高分既話2個時段夾埋有可能多3分

條數一樣 1次2分vs 2次1分

有一個時段可以偷懶

開始撈夕立

諗住撈魚雷撈左3日都係得幾張

新米入坑 想問歐根突唔突好 有2隻...

金圖難出過金船 好似係

70lv先突

突
但係歐根冇咩用

我仲未改

第一隻就係改佢

真係諗都唔洗諗

我都係

FBI

冇人中意山城

我鐘意啊
好想佢出返個泳裝skin

尋晚先升好
下隻薩福克定利安得好

家賀難撈

咁都FBI 冇事嘛 ?

今日改完結埋婚

你傻架 同我老婆結婚

講咁多冇用 拎張結婚証書出黎睇下

我撈左第三隻赤城，佢都未出現

屌
抽野先有運,刷關一啲運都冇

早過我既出黎

班老婆最早係10月13佢都算頭果批
今日先又娶多2個

而家差一赤賀就畢業

不知所謂，識同AJAX玩既一定唔會同佢結婚，而係做佢隻兵，不斷被佢撚

做兵連lam佢隻腳既機會都無

你有排，慢慢刷

我個同事一日出幾隻

終於齊哂所有金皮

打咩金圖 賭箱好過啦

點解我係一車車歐根

打咩都10分
唔洗玩PVP

唔緊要 我有賀就得

pvp係鬥忍屎架喎 先手者必輸

炒股game

話口未完 又撈到
而家差一隻赤城就全滿突喇

打算刷完poi先返轉頭刷3-4
順便將大炮隊啲裝升哂上去

poi真係易出好多
3-4真到出年

poi出唔到

當練艦啦 刷下刷下就有
6-4都叫可以用黎升90-100
3-4好少可咁岩練艦 通常都放屋企放到60幾直接5-2/5-3

一日一金圖
但我要紫

9-3彩箱，第三隻

0隻揮手區

當中左第一隻，第二第三隻就會好快出嚟

賭小型只有牙哥同佢

好彩～～

人生第一個彩箱 屌你老母

兩個鍾前突爆 轉頭一抽貝爾法
比番隻金布里我啊

頭頭尾尾開左6支歐根炮，都唔知要咁多把撚
輕巡驅逐炮一支都無

幾時出會

好似係呢個星期
儲好膠未

有膠冇金幣

賭

似活動
類似之前逸仙連2隻細艦咁

明石任就嚟可以做下一個

仲卡緊7-4但係手動推又好似好m

已經留緊金箱

日日買假金箱

MORE MORE
CALL BFI

睇黎大家都進入養生期,個post都推得好慢

去哂其他驚有活動

唔忍手一陣造唔到三笠唔好喊

聯合艦隊少事啦,最多燒資燒桶
上次關底先痴線

開二樓加舒適度當然值
利申:開左

差啲strong hold到唔記得打 好險

畢業啦我

改到啦

赤加都係全自突滿先叫畢業, 好似係

利申: 已畢

太天真 開到圖鑑只係入學咋

刷多各4隻先講啦

咪係 我差一隻赤就畢喇

用金布突咪算，仲打4隻，有時間刷夕立啦

信我, 你練D其他艦果陣去3-2練果陣刷到有多就會慢慢想自突畢業, 我就是成功的例子, 然後6-4刷足一個星期冇夕立

企業 胡德 厭世 夕立 貝爺
已經用晒你一個月金布里嘅份量
一航戰?

後生仔始終係後生仔

而家金布里用之前都要諗諗 有得刷返嚟就刷算啦

直接課金突滿

夕立我今次如果撈到可能真係金布里算
第二支金610魚雷都一半圖紙啦

繼續刷

其實唔難

升到無咩好升
有無邊D艦改左個立繪好靚(唔理勁唔勁)

山 城

等練新艦啦

山城結埋婚了 改了

上次更新係16號, 希望係今個禮拜4有新野玩

有無預告到三笠有咩效果？

古鷹

SSR

好悶 儲左成9千幾油冇心機打 幾時先有活動

希望我唔係wow咗
岩岩發現咗個bug
係你隻艦果到有個放大鏡睇立繪
你睇緊果時打直部機就會變打直睇
然後keep住打直出返去就會變咗打直玩呢隻game
唔知係唔係部部電話都係咁

補圖

哀鳳得

不過梁國雄議員

單手玩夠晒

留名沒有夕立的日子

仆街，又買到假金箱

好彩之後買到真貨

德國箱stronghold

80%off 藍箱

假架D箱

射爆了

假既都照殺

仲買?出活動呀

睇黎金剛級4隻都換左立繪

戰列

日本禮炮隊

J死人咩

舊圖係點

但皇家隊有胡德真係好勁

咁到底幾時活動

會唔會快左d

睇post話夕立易出本身都唔信
點知刷唔夠5場就出左
想練船都練唔到

你太慢

最右？
舊圖好睇d

但係冇波

金剛 榛名 比叡 霧島

YES

霧島單眼幾Q喎

我buy新圖多d喎

@CRYMAN

舊立繪似紫/藍皮
而家似金/紫皮

含啦

即刻出現

呢隻驚d畫師好多都係大胸星人

應該都係2金2紫

遲左一頁喇大佬

刷左幾日都冇

冇左異色瞳

agree

好多大胸星人，同埋有D好大陸雞味

哩個post好多lolicon

三笠果種我ok
不過有d真係好低俗feel

我刷左23張金圖紙都冇

新個批重櫻艦係限建?

好危險

平海係裡面張立繪係咁就正了

平行時空

原來刷6-4會出金箱

難過出夕立

我想要夕立多D

出過幾次都冇poi

終於出左張

困難一日得6次? 依咖先記得有困難 之前冇打過

一樣
兩星期了

到你要玩改造就好缺

唔玩改造就一張都唔洗用

兩大平民神器
小天鵝同命運女神

推圖演習兩相宜

買!

對腳

買買買

D錢長期少過油

牙哥ser換艦 好期待

換返牙哥

唔夠M

痴撚線

由陸服開9-4刷到依家都無新月

剩係9-4都燒左5萬油

星期四三笠
建造

【イベント開催】

・期間限定イベント「軍神の帰還」開催

開催期間：11/23メンテナンス後～12/7メンテナンス

期間限定任務をクリアし、特殊装備「Z旗」をGET！

※限定任務は11/23～11/26まで毎日新しい任務が開放されます。

（前の任務をクリアすると、次の任務が出現するようになります）

※任務を開始するには寮舎でのミニキャラの「！」をタップしてください。

・期間限定建造・先行実装を追加（～12/7メンテナンスまで）

SSR「三笠」

SR「比叡」

R「黒潮」「親潮」「浜風」

※上記以外の艦も出現します。

【機能更新】

・「教科書T1」各種に合成機能を追加

※「教科書T1」6冊で「教科書T2」1冊を合成できます。

※「教科書T2」は「教科書T3」に合成できません

・寮舎編集画面にフィルター、ソート機能を追加

・寮舎家具ショップにフィルター、ソート機能を追加

【修正】

・一部の状況では装備「消火器」のダメージ軽減が正常に動作しない不具合を修正

・「インディアナポリス」のSDキャラを修正

・家具「ボムチェア」が「ギリシャチェア」に変更

・その他細かい不具合とUI、テキストを修正

黎啦黎啦

合藍書簡直良心

ALL IN OR NOTHING

唔知個POOL有冇胡德

儲油的我是個傻豬

三笠 比叡又限建, all in but nothing

9成9係戰艦POOL
我呢D一早賭完突爆既真係好蝕

早買早享受

你早D用隻滿突HOOD打演習推圖
早D升滿技
又唔洗話後面先抽到搞到哂資源練其他艦

點會蝕

諗起上次活動都俾我賣左好多架企業&光輝

玩多陣就全部金都突滿晒 常駐都嘥氣

胡德你值得擁有兩架

btw 100粒泥膠，但得幾千蚊，點算好

450鑽15000金
再睇下到時有無優惠PACKAGE買

就黎壓分都無用
千幾名打第5名都係得1分bonus
本身相差69分應該差1分積分差就會有2分bonus

所以我keep住1000後
30分+1
reset完1500打200都執到1分雞

今次得一次SSR 抽

有多1分點會冇用
你攞兩次11同一次12咪都係多兩分

課佢老母

我得返30幾粒
唔知會唔會有活動優惠pack

其實今次活動會唔會係日本限定

唔係好覺大陸果邊有放今次資料

日本呢邊搵咁多又唔怕大陸果D19規管

建造pack一定會出

新艦會出 活動就唔知

我見佢出親圖都日文，大陸微博又無聲氣

（btw我已經急不及待想玩玩了

三笠係日服出先?

係囉
冇可能架喎.......

今個月要課多一PACK先得, 仲要開艦位....

次次更新前一日先出公告 都慣左

測試服唔好執啊，唔想班蝗湧過黎做難民

遲入黎其實都無乜所謂，舊ser 有排追新ser 又開始少新人加入
只係本來一班早幾個月玩感覺良好既人就

屌 下午先抽左3抽做週任

養生周唔好急

個個星期4都有新野

本身想推埋9-4，而家蓄油留係9-3算

正FGO星期3完活動可以肝返呢邊

其實10章開始已經唔可以自律
想推圖但係剩係得A勝

A勝都會跌角

除左10-3 10-4 BOSS唔太穩 有機會A勝
其他可以自律穩S

CLS 營運

10-3航空清MON埋身魚雷好快收工
10-4係邊位避風車彈出3航炸完場

BOSS有機會S唔到完全係道中都101lv好尻痛打到殘哂

twitter D reply好痴線, 緊急射精個案

巴打用咩隊？日服想參考

緊急射精！

三笠 今鋪破產了

FEEL到要準備多PACK石 入定D戒指換老婆啦

Pve打王/pvp我都係用依隊（除左10-1五連自爆船）

道中唔定
通常皇家砲隊
鐵必制/胡德+雙鶴 & Z小隊/三幻神....等等等

星期四解完明石任既14個宿舍補糧，之後計返數，最快下星期四可以拎到明石返屋企

拎到返黎，第一時間捉佢入屋，扔佢上床有仇報仇

每次見到泳裝加賀，都會諗佢條頸咩事

要來改造咁貴, 改幾下就無左2萬蚊

得返三十粒膠

牙哥ser 厭戰

鹿兒島聽晚要生性阿

可以課金打日任就好了

5金箱

道中

Boss

係咪前排裝備唔夠

高巡

岩岩放監 光輝張禮服圖 射爆了

冇光輝

全+10未

歐根我唔用，無力

我要胡德呀

有Z46又唔用Z1 Z23
金船流派?

未 通用唔夠 同埋一支金防空都冇

以為金最勁，練哂金船 宜家發覺原來紫船都好勁

計埋支援隻金布里手頭上岩岩好夠8隻
夠突哂三笠同明石

慘喇今日先12/14
要遲多3日了

14/14

比佢做委託個任卡住左

Z46唔跟埋其他z小隊不如玩標槍改好過喇

遲唔遲都係30號先囉

日任啊......將會卡3日
遲2日=遲3日

又要練強襲EX上Lv.10 邊有咁多紅書

z46日服出未 定係絕版?

我終於有夕立啦

仲有4隻

z46/齊柏林/鐵必制日版都未出,大陸就絕版(好似係)

發覺而家後排個斷層好大
主用果堆100lv左，但副隊果d得40-50lv，唔可以跟住前排打6-4升lv
局住返3-4刷順手等埋最後一隻赤城

放屋企飲可樂咪得

飲極都係5,60,好難再升上去

我將6隻99lv丟左入去飲可樂算
99升100太耐唔想人手升,用油又多

10圖全上金船係行唔通
道中有戰艦會射爆+燃燒你隻旗艦 仲要打6戰
後排 旗艦用高攻高耐既戰艦+雙奶
前排 用生存力高既艦+減傷驅逐
提子/胡德/大7+祥鳳改+明石+鳳凰/波特蘭改+命運女神改/哈曼改
最好每隻艦都帶1個滅火器 開埋復縱陣 夠自律道中6戰

BOSS戰手動好簡單 我用緊
女皇+獨角獸+方舟+標槍改+貝爾+克爹

要撈定滅火器順便練新船

巴打好詳細 我由頭到尾都剩係識用金船 多謝巴打教路

陵服B組投票結果

不過竟然係獨角獸

我家隻標槍 強襲EX 2:00 食一本 食到2046

有無百幾萬票咁勁

日服B組第一都只係50萬

你食T1食一個月都唔知升唔升到啦
T1真係浪費時間

那有咁多T2 T3

不能撈艦的早上

星期4開放T1合成T2

除左補返小小經 冇書我寧願唔升

已經開到300個位

啲藍膠儲咗好多 但唔夠錢

我知 但聽日先更新 食住D T1 先

照計T3應該夠食

每日副本出幾本，有時不知火買一兩本

新手亂玩左一排

想問下每個類型既艦有無話優先改造邊隻先會比較好

儲左少少材料係度想升下

睇第一頁個表
紫色改上去要10張金圖, 唔係老手唔洗旨意改
航母:祥鳳
驅:小天鵝

祥鳳未練過
如果夠材料 驅逐艦優先改小天鵝定標槍好？

改標槍你會卡一個月金圖
要十張

小天鵝一張金圖都唔洗

我零願要金圖
6張紫圖慘撚過1張金

原來要10張
我睇完佢個改造路線表以為7張搞掂
宜家得5張

有D係X2次, 再睇過啦你

可惜未練 今日拎去3-2順便打SB2C先

①期間限定イベント「軍神の帰還」開催

11/23メンテ後～12/7メンテの期間開催予定
期間限定任務をクリアして特殊装備「Z旗」を入手可能
限定任務は11/23～11/26に毎日新しい任務が解放
任務開始は「学園」で「！」をタップ

②期間限定建造を追加(12/7メンテまで)
└三笠、比叡、黒潮、親潮、浜風

死返去升下D藍色船先

仲有白色

希望佢後面出啲圖可以落三隊
而家整4隊出黎但實際用途真係無乜

出 3 隊要用幾多油

我而家日日都keep住爆油

你地要幾休閒先可以日日爆油

1-3社畜mode爆油
4-5冗員mode清油
6日唔夠油

我每日 2 次 1200 油任務 好耐未見過自已多過 2000 油

未試過爆油
成日一放工刷6-4，d油就倒水
唯有今個周末去日本hea果時唔玩睇下有冇得爆下油

俾你出3隊果下難度應該高到識飛

10章都玩死人

買明石本子

我每日2次1200油任務都係爆油
日日打6場hard，3場日任，演習
跟住就唔得閒玩

唔知有冇時間上虎穴

明石任之後係咪要開 10 個紫箱 同 10 個金箱?
藏王重工?

咁儲定先, 謝

準確黎講儲4個藏王金箱同10個藏王紫箱 就過到

抽唔到點體驗
Btw有能力未

好撚緊張
炮擊B

等睇係個技係重櫻版既女皇

上buff一航

我覺得呢張正好多

前面夕立神通陽炎
後面赤城加賀三笠

聽到都正

你地上到70lv仲會唔會買書

留緊錢賭鑪

會買紅色

報警

係T3就買

反正聽日開始可以合T1書

好想快啲抽

十抽爆死

又唔夠錢突

アズールレーン公式‏
@azurlane_staff
【？？？】
公式ツイッターフォロワー30万人の記念家具は、後日実装予定です！

その名も、「脱出機構付GT改二」！

えっと…どういう家具だろう…
ぜ、せひお楽しみください！

我而家上限7千7,每日放工果陣都會上到9千幾油,但問題係仲有成二千係倉未郁

去日本唔去虎穴

新活動詳情
[活動]
明天的港灣活動完了後，新的活動「軍神の帰還」就開始囉~
大家一起完成活動任務，收集「Z旗」吧w
活動任務的受取，請找在[学園]出現的小角色哦!
活動任務會11/23至11/26期間每天開放一個。
(像獨角獸新衣裝取得任務一樣)

即係唔洗打地圖?

得幾日你仲想農 番工番到傻左？

賭艦驗血活動

已課兩萬yen

你地點睇高雄
岩岩抽到

垃圾

掀開條裙黎睇

女只是夢幻

一般 重巡唔太好用

好J

掀開條黑絲先得唔得

衝到第五章，開始覺得吃力

返去3-2

都唔急就刷下3-4先

我衝到800石夠開第5個寮位就停左手

3-4可以刷到指揮官無經先走

3-2刷飛機

差5lv先買到70lvset

繼續刷一航算

女王有無咁撚難出
起碼廿造都唔出

而家66lv都未買過d set

留返D錢等三笠
雖然應該會係倒曬落海

你聽日就唔會咁講喇

想組皇家 就係爭隻女王

刷5-2啦望

刷左咁耐 一隻伊沙都唔出

聽日果個係戰艦POOL就有機會一車車咁出

細細粒好得意

新手打到4-1咋
宜家刷緊3-4, 標槍又未出

媽啊, 終於有夕立啦, 出番3-2升下D低階艦, 遲下先浸6-4浸到畢業

唔洗打地圖就唔留油了~
繼續刷POI先

你睇樓上?

巴打打左幾耐
我今日先開始刷

你地刷6-4成場要幾多油

170以下

非洲人
刷左一個星期, 連支610金魚雷都刷左23張圖紙出黎
我道中21油, 王21油, 連10油入場費總共= 136油(如果唔中埋伏)

另一方面諗, 一星期有2個金魚雷算係好好運

冇兩個, 15張先整到一個, 另外果8張突出黎既要等遲下有機會番6-4繼續浸先有機會補完

試緊
宜家196 1場
如果可以出少個人就150以下

用過大7真係返唔到轉頭 清場好撚爽

升緊艦 每隊帶4隻 大約250 1場

就快打到一打 Z1 都冇金圖紙

頭先試左一場 139油
但道中爭D打唔晒5次
都係加返隻穩定D好D

到底女王係咪第二個pool
屌佢老味又徙左廿造

你一日都唔認埋佢
明天保重喇

人地課長, 重課買膠同錢又話你知咩唔通

反正主要都係練船唔洗咁在意油耗

200油上下都冇乜問題

我道中2+1 一場都30油
boss 2+2 4x油
一場成200油

升艦就唔好計啦

成日忍唔住課
油又成日清哂

道中 boss 1+1
博左一場決定用返1+2 練下船

真係唔明點解有人爆油

肝得少咪爆, 有咩問題

返工忙到癲 好耐未見過我D油低過5000

All in

呢排興一出就改

色情驅逐艦

決定左即升即改

餅餅大腿柔柔體

期待W浜風本

衝左先，唔理元帥喇

叫人點忍, 又出LOLI....

今晚係要清喎 聽日執笠

我已經連續40幾造大型艦
出左0隻胡德都唔好厭戰

我地仲有4日

聽日一定會好天架喎

明石保護協會

【イベントについて】
三笠体験イベント『軍神の帰還』は、
三笠を編成した艦隊での戦闘をほんの少しだけ体験することができます！
（チュートリアル最初のフッドを使用する戦闘と同じ感じ）

同日実装の「三笠」を入手できる「特別建造」とは関係ありませんので、
ご注意ください！

睇黎隻三笠好勁咁
勁到比你試下佢幾勁

打錯字搞到成句野錯哂,我想要厭戰組皇家隊

學其他驚比你試下姐

終於可以秒皇家隊

但係胡德比人一炮ko

屌好撚煩 6-4 下下都回避唔撚到

即係邊2隻

3-4有咩drop咁吸引係咁刷？

打埋8-4你就知咩叫橙

雷電

一航戰

雷姆拉姆

雷電

多謝你地 俾我地有game玩

80% 都避唔到

各位 明天驗血日 今晚唔好食野

PVP

Belfast+小天鵝+ 克里夫蘭/標槍改?

30抽已ready

我覺得最難搞係 belfast+幸運女神改+克里夫蘭/小天鵝

98%都中過啦

89連中3次你死未

有膠冇錢

有二千幾蚊

100%以下=50%

一係中，一係唔中

打開銀包，拎張信用卡出黎

我都係第一時間諗起拉姆雷姆

又跌加賀...差一赤城咋大佬

差一隻我寧願食金毛
拿拿林畢業去刷6關之後刷紫料好過

仲有隻企業未升完 唔食金布里住

三笠技能到底幾時公布

乜野消息都未有，到底會唔會打破到皇家艦隊壟斷既局面呢

唔勁點逼你課

勁唔勁都要追一隻

日本都無隻打得 點對抗到拉煙隊

一航戰都仲有得打，有55波架

今日已經打出一對，仲欠1赤城3加賀就真畢業

前衛差係事實，好打d既夕立綾波都係二線角色

想知用邊幅圖
我要強氣御姐

係咁出新艦邊升到呀 唔訓都唔得掂
好似個個星期都有新野追咁

全部升到70唔難 紫金布里難D

唔課開位
應該好快無位收艦

放煙前魚雷硬爆有冇得諗

皇家都可以一開波放一下煙

想問Me-155A係咪未出

300個已經唔夠用

仲味開過位 我冇用果d真係dum撚曬
70lv緊係易啦 但係一升緊係要升100

13分就轉支援 求你一定要胡德

新pool唔好有常駐得唔得 抽到就要賣

我8~9成2突左都用到近300個位
我藍以上都留4隻去突,開到380最高峄時期係掂到頂
最近係咁突左D艦去慳返D位

開隻牙哥比佢

其實紫真係要留?

紫有部份唔比金弱 甚至更強

鹿兒島兩分幾

慳得就慳
如果無留既我咁突法而家會唔夠紫布里用

佢....
係留4隻喎
500個位都唔夠用啦

差威爾斯齊

聽日更新完你又差多架

唔係掛

高雄呀屌 仲衰過牙哥 已經賣左幾隻高雄

高雄幸運E高雄

有咁既需要咩

紫布里唔難拎，藍紫皮又唔係難出貨，你話某幾隻T1，留真係合理，但一堆垃圾藍紫真係冇留既價值，升到30二突放置play咪算囉

你玩多兩三星期就會WFC支援

成個月係咁抽都冇胡德

屌那星 明石任走左去打飛機圖🤦差1

同我一樣等多3日啦

威爾斯仲會出咩?

我目標係4突哂所有艦

3突先係

終於肯跌

UNICORN
加油

日服冇架?

得大陸版普池先有

日服點拎

未出

要等佢遲啲放返入普池先有

過多1,2個月
先行建造3個月後入pool
好似係

日服之前限定池建造出，大陸版經驗係限定池完左3個月就加入普通池

我都等緊佢同愛宕入普通pool

仲有吸血鬼

咁睇黎皇家我齊晒, 除左威爾斯

遲入坑 冇機會造愛宕 威爾斯同吸血鬼

吸血鬼啊啊啊
好想要

胡德巴打蕩失路推左另個PO上黎

愛宕絕左版?個泳裝skin好j

乜原來有第二個post

我都係見到無啦啦多左個15先知
好似果邊樓主扑左e度既樓主睇唔到

嗰個可以做環保post 下次冇人開就推嗰個上黎

聽日隻紫皮正過3笠

出得獨角獸太多有啲眼花姐

啲泳裝skin淨係想買愛宕同威爾斯
偏偏就係呢兩隻限時

UNICORN

屌 呢種講法好可愛

依個post都就黎1001，照上次經驗，冇機打就成班上黎叫春同準備放閃光彈

聽日真係準備定黑超先，唔係隨時比人閃盲

投左unicorn

投曬d有skin既做乜

野份既機率

係愛啊哈利

求下你地投舉高高
佢配音都冇啊

講起野分就嬲

btw浜風個肚臍正d

衰得過光輝未投完又有新SKIN

上次抖s艦冇人投 個個假嫁d愛

投票好似係婚紗skin
unicorn冇

抱高高，獨角獸，夕立

下 咁赤城仲投乜鳩

大陸版先講明係婚紗，日版從來冇話明係婚紗skin

我覺得人氣調查係唔應該太計較利益，而真係講你鐘意邊隻就投邊隻

原來係婚紗skin ，
獨角獸唔洗婚紗skin啦，
獨角獸妹妹係永遠嘅妹妹呀

就黎爆po
唔介意一樣no.既可以去另外個po度繼續
胡德巴打等緊大家

唔小心無睇moon輸左一場無可能打返上去,唯有12點突襲衝個第1名自high下

而家imgur圖連登出唔到

開16啦，唔好打亂次序啦

依家大家用咩up圖

好多人跟風投 過完第1 2日之後個排名已經釘死左 唔會變

連登apps內建果個

（零時突襲第一名自High

話說，我用apps版，睇到imgur

test

我要噤入全部圖片果度先睇到

我iphone冇事喎

我iphone電腦都load唔到